連登有冇人識打哥爾夫球？

咁遠打中人都好似好痛

仆街開錯台

推

香港人好少做運動架
同埋哥爾夫球係有錢人玩既
窮人通常踢下波咁架咋

依家都好平民下 大家可以學下

不過小心唔好打中人 可大可小

要比較多空間